一起身大叫中華人民共和國萬歲！

老衲萬歲！
支持老衲朝朝食麥克唐納德既土豆條同肉夾饃食撚到入深圳人民醫院！

Thanks but no thanks.

晨勃算唔算